[英雄聯盟] LOL賽事討論區 #30

World Championship Play-in Schedule

漏咗小組分組 唔係啲人又問

G2-8都有人吹奏

有請英皇電競總監 TOYZ

LOL 2017 Worlds

Group A
Team WE (LPL)
Gambit (LCL)
Lyon Gaming (LLN)

Group B
Cloud9 (NA LCS)
Team oNe Esports (CBLoL)
Dire Wolves (OPL)

Group C
Fnatic (EU LCS)
Young Generation (GPL)
Kaos Latin Gamers (CLS)

Group D
Hong Kong Attitude (LMS)
1907 Fenerbahçe (TCL)
Rampage (LJL)
.
.
.

Group A
Edward Gaming (LPL)
SK Telecom T1 (LCK)
ahq e-Sports Club (LMS)
TBD

Group B
Longzhu Gaming (LCK)
Immortals (NA LCS)
Gigabyte Marines (GPL)
TBD

Group C
G2 Esports (EU LCS)
Samsung Galaxy (LCK)
Royal Never Give Up (LPL)
TBD

Group D
Flash Wolves (LMS)
Misfits (EU LCS)
TSM (NA LCS)
TBD

有無直播拎

認真 espn 個排名咩事
如果係我會咁排 1. lz 2. Skt 3. Tsm 4. Ssg 之後果d算把啦 同外卡冇分別

完左啦 岩岩現場睇，佢做左joey師弟
鐘培生都有去，佢在台下

而家去睇下先toyz又羊 又有錢同鐘共打過

下星期就開波

即係仲有一個星期口水戰

下季LMS又有花生食

支持Samsung

好柒件紅色戰衣做乜撚重有香港戰隊全部台灣仔

上個post
連有咩組入左group d都搞錯

有人以為gam係外卡timGAM msi輸咗就以為真係廢

係唔係應該寫埋TBD係邊隊先

鐘共係台下做咩

希望CJ可以入返LCK啦

ESPN ranking
1 SKT 13 HKA
2 LZ 14 C9
3 SSG 15 FB1907
4 WE 16 Gambit
5 RNG 17 AHQ
6 TSM 18 GAM
7 G2 19 Team One
8 EDG 20 Lyon Gaming
9 FW 21 Rampage
10 IMT 22 Dire Wolves
11 MIF 23 Young Generation
12 FNC 24 Kaos Latin Gamers
一句總結 膠刀費時派

HKA

其實外國普遍都係將ESPN任何同esport有關的content當係笑話看待

EDG最好廢過WeGAM廢過費倫巴治都夠膽排得出

仲唔撚埋堆，香港電競主席周永康同英皇簽撚晒賣身紙咁 ， 一陣2022亞運隔離左hka咁點撚算呀

成隊都好鍾意
除左哈狐

周啟康

英皇真係出晒名簽長命契 十年 十五年
幾多藝人想走無得走

健仔今次唔會又中伏喇掛
受仔無鍾仔咁好恰喎

下年又有得睇toyz鬥鐘共
羊生定鐘共有錢啲？

唔係同一個水平
受仔幾百億身家

btw,一個打工 一個老闆 鬥咩
除非健仔係受仔契仔

其實都難啲埋堆，個toys做到英皇電競head而周永康又同英皇fd個打band. 加上前排鐘共鳩叫 除非hka係世界賽攞到好排名

除左頭3名之外都係亂排

明顯頭3都排錯

排錯TSM

lm

stinga啲女豬左咁多既
唔係有個keoi幾正架咩

女子隊教練係老星

打得唔好會,老星會唔會比TOYZ 屌 TOYZ 比MANI 屌

又夠搵 唔洗開做小丑

ees件戰衣真係唔掂
人地jt 有jay 掛名 啲衫起碼睇得下

好柒

米六巨人

Hka勁過ahq係事實

連C9都低過HKA ESPN居然會將第一次打世界賽嘅隊伍排咁高

s5隊lgd ig

硬係覺得今年冇上年咁熱血 今年連MV都冇？

擁有第一選手偉神笑什麽

搵IMAGINE DRAGONS個年就熱血
之後首首都差

好撚過上年ZED個首垃圾啦

呢首太勁其他點比都豬

CJ呢D垃圾隊又升唔到班

上年真係麻麻

s4最好！

個人覺得 上年個MV做得幾有趣

SKT輸完都第一 咪玩啦

貼link可唔可以貼好d
利申 仆街仔

咦屌多左個Ahq JJ 既

AHQ粉絲有增長

世界賽歐洲短評:
G2 : 再次虐殺國內賽 而埃爾文又被buff 最大得益者莫過於G2 歐洲賽區普遍埃爾文都玩得好 有機會打番係msi嘅水準
主要人物: Zven Perkz

MIF : 成功3:1打贏國內傳統班霸Fnc 雖然決賽被G2屌打 但過到fnc都代表有一定實力 其中下路雙人線我覺得可以
主要人物: Hans IgNar

FNC : 係季後賽爆冷之後 成功擊敗h2k入到外卡賽 雖然睇落來勢洶洶 但其實都打得唔係特別好 主要都係對手派膠多 個人認為中路同上路都唔太可靠 但JG同AD都幾猛 相信只要保住Rekkles 會戰都重可以繼續打
主要人物: Broxah Rekkles
求理性討論 其實唔太熟歐洲 淨係睇咗季後

改左名姐

我覺得佢搞Toyz同周啟康都算啦
鳩叫到得罪政府官員度嗰一刻已經注定 佢會隨住時間流逝越輸越多
收檔又唔至於嘅 但HKA今年去到world championship應該係尾水

小V係咪離開咗RG

Rift Rivals 我TSM已經屠哂全部EU隊

Rift Rivals

唔係tsm就係hka贏架啦 有咩好討論

咪玩啦
hka點會過到我tsm呢關

用HKA呢啲魚腩隊同TSM比

NA>>>EU 不服來便

MIF主要人物唔係Poe而係Hans
巴打好嘢

final表現 hans亮眼過poe

條下路點睇都好猛 同g2有得比
中路出到去點都有人勁過佢 bj faker是但up都有 認真

SSG監督話覺得tsm同閃尿狼差唔多
佢會後悔

我都睇緊 SSG: 近排TSM比賽表現幾好 覺得同閃電狼差不多 佢地六個都好似覺得閃電狼>TSM

好好笑
班mc問LZ個監督去支那一定要食乜
佢答韓國嘢

真係好搞笑
覺得粉紅色衫條友個樣好邪惡唔知點解
重有cuvee講野好有喜感

cuvee話希望LZ可以照顧埋佢地
笑死

poe有特色既出裝

咁多屆世界賽有無NA隊入到四強

你要問埋LMS

到KKOMA未

20XX年，一老人垂危之即,顫抖著嘴唇對自己的孫子說：「孩子……等……TSM奪得世界冠軍……贏到了，一定……要把……電視機、報紙燒……給我 ，我要在下面看。」

孩子說：「放心吧爺爺，我一定努力活到那一天。」聽完孫子的話爺爺滿意的閉上了雙眼。

21XX年，一位行將就木的老人跪坐於墳前，禁不住淚如泉湧：「孫子不肖啊，這麼多年來，我連一點TSM奪冠的消息都沒燒給您那，我愧對列祖列宗呀！」說完，急怒攻心，渾身顫了兩顫就不動了。那雙眼睛卻還瞪得大大的，死不瞑目呀！！
...
孫子死後上了天堂，一天他遇到了上帝，上帝說：我能滿足你一個願望。

他說：「能把韓國島沉了嗎？」

上帝說：這個難度太高，換個吧。

孫子又說：「那我要TSM拿下世界冠軍。」

上帝擦了擦頭上的汗說：「你前一個願望是什麼？把地球儀拿來我看看。

pray真係好撚高

ambition隔離條女 係佢條女?

LMS唔好話世界賽
MSI決賽門票全部送晒俾NA EU

歌神

已經扑咗上面嗰個想迫害我大TSM嘅user

份人仲好搞笑
睇佢同花生一隊話ban ez係唔想自己忍唔住pick笑到

結埋婚啦

#1 Post返正經野啦, Post其他野遲早又變質

看來眾望所歸的LMS
八強賽完左就可以開代購團了

冠軍咗 好似係

暫時冇開post template，基本上講咩都得

Chase Your Legend - Xiaohu | Worlds 2017

LMS時代有邊隊冠軍

ROX
kt

下個po可以po世界賽小姐分組表

Rox
Kt

我好耐之前話整，不過冇人理

kt行開
rox

Post返組表咪得囉

Post名最尾可以有趣d 但係入到黎唔好圍爐feel

Chase your legend 小虎

TSM世界冠軍 提前慶祝區

Post名最尾加野反而一定係圍爐先岩, 到時爭搶1001
除非真係幫開POST

Gorilla 幫花生打呔 不愧係奶爸

仲有一個星期點等呀
直接宣佈tsm 冠軍咪得lor

LZ世界第一

原來chase your legend 出咗小虎 ，佢憑咩

無理由唔出哂tsm 5條友
今年仲唔到佢地做legend

no.1 corki

仲要自比Faker

個個mid laner係咁架啦
打得中路無咁上下自信咪搞到好似閪咁

3隊都睇唔起D組 最多都係提FW

根本就睇唔起閃電狗

題外話 覺得Lz監督把聲好好聽

宅藍想理性分析唔該賭J

提都冇點提TSM 佢地覺得TSM不值一提

賭乜春呀 佢成日打打下就係咁轉駄

agger
至多加 worldchamp 2017就算

宅藍：點知XX打到咁派膠姐

客觀評論, 小虎條片做唔到Hype嘅感覺, 睇完唔會令人對佢嘅表現有咩期望

相反, 大Ching最後 So why do I come back? I came to win 畫龍點睛, 層次差好遠

佢打打下就轉駄
唔轉個次咪ssg3-0kt

飛機只信小虎

覺得小虎啲普通話好台灣無乜卷脷嘅 啲大陸仔唔係三兩個字都卷曬脷㗎咩

大陸有n種口音
大把人講廣東話

大陸有人連普通話都唔識講添啦

真心非假膠 大ching呢段片真係幾型

DL條片D台詞真心正

大ching好型
小虎好樣衰

RNG 都無乜靚樣
EDG都有個Meiko J下

係支那搞唯一好處 唔洗捱夜

其實我覺得EU攪最好, 9PM開始最perfect

RG係咪比鷹皇買左?

呢樣真一路食宵夜一路睇tsm點樣屠對面真係人生一大樂事

呢樣真
平時睇波時間

其實lpl好多支那人真心好柒無乜邊個好樣少少

其實呢個系列幾好睇
大清係正但小虎講自己故事都唔差 認真

Btw 好想快d睇埋Crown

睇預告個chase your legend 片好似得 lck na lpl ? 其他賽區冇？

今年原來係做Crown？

點解要講單殺過Faker幾次, 之後又話差距大

唔講好似goldv 咁咩

雖然我屌打過你幾次 , 但係我都係覺得自己廢過你好多

出完小虎呢段片之後會唔會有好多小朋友離家出走去網吧追網

DL bioforst Hauntzer 屌打soloq 韓狗

打鑽一你就咁樣 到時屌打khan仲唔嚇死你

咁嘅表情好唔襯Peanut

舊rox 真心好正

pray個樣 笑死

差D認唔出Smeb

真係勁到痴咗線 TSM

你都癡咗

嘩 TSM咁撚勁

不過有時都驚啲bootcamp嘅選手打慣咗Diamond嘅操作

s7 wc唔係第二都第一啦

訓係度打鑽一=認真屌打800分=勉強勁skt/lz少少

呢排冇比賽比賽悶

佢唔轉個次話kt3-0ssg
最後變左點

yes
DL Xiaohu Crown
Crown 18/9

除左skt ssg
係咪d隊要無錢先係最勁

Rox冇錢咩？

上年係

rox 有錢就唔使星散啦

可能窮先會有破釜沉舟果種鬥志

但對比起LMS NA eu
應該相對有錢好多

15年係真係窮到制服要自己車，宿舍冇暖氣冇沖涼，世界賽要去網吧練習
如果有錢使解散咩

LMS NA EU好多都嗌蝕錢，但蝕錢唔代表冇贊助商俾佢做落去，rox一係就俾人撤資，一係就係贊助商破產

Reddit都有同我類似嘅評論，根本LPL唔係非韓最強，唔好再吹奏

你又叫人屌tsm唔好拎舊年既野出黎屌
依家又屌返人地兩年前既野
煩撚完未

你地唔記得咩
人地本身叫Koo tigers
之後又改做GE tigers
再之後又改做ROX tigers
就知佢地幾咁山窮水盡啦當時
個jungler當時仲係LEE

係ge tigers先
仲記得個陣lck半季無輸過 去打iem
第一場就輸左

後尾先改koo 入世界賽決賽

後日LZ vs JT

係咩 懶得Google 記錯咗
謝指正
太耐唔記得老咗

禾地閃電狗雙殺世界亞軍

iem係we贏get

s5小組賽

有無人覺得fly quest個logo好靚

支那點廢都屌打你地na 啦

WE你偷到TSM一場當你贏

NA好多隊logo都靚，支那EDG/ENG/WE全部冇設計可言

haters gonna hate

你自己寫 , 扮晒野

我唔理，總之今屆tsm坐亞望冠

然後 Reddit 又可以出個post , 話連登都有類似既評論 , 食兩家茶禮

咩比賽

表演賽

邊到睇

你老母個閪就有表演

龍珠直播

？？？？？

借機宣傳連登

聽聞尋日Nofe結婚Kkoma都有去，唔知睇到同行個個都有伴有咩諗法呢

咁都屌人

仲有成個星期先有比賽, 好大壓力

有人話人唔好成個廢老咁係到屌TSM廢
但係好似廢老咁話成個LPL廢
點都好今年出黎結果就知TSM係唔係又係雷聲大雨點小
利申我只係RNG FANS

條友假膠黎 燈TSM實撐LPL TSM輸左我唔會放過佢

剩係睇條片 DL已經>>>>>>>小虎
唔好講TSM 我諗RNG連G2都輸呀
TSM已經唔係非韓最強
等睇世界賽TSM收LZ皮

LZ世界冠軍

Koro1屌打全lpl

D台仔真心覺得fw係非韓最勁 日撚日打晒飛機話換撚走上路就屌打全世界

連韓仔都覺得fw好勁

最多咪同G2-8同level

根本唔關上路事 , 當年牛排打上 , 個撚個都話牛排廢 , 換撚左MMD之後又話MMD廢 , 就算換個S5馬雲比佢地結果咪又一撚樣

咁個件真係廢排黎嘛
不過換走mmd搵個食資源嘅top變到好似skt咁就好笑 到時真係還我mmd

Lz對jt
估下jt會貢獻幾多個人頭

比個鬥士上路佢地 , 唔通佢地肯比TOP用鬥士咩 , 卡殺都唔識玩坦 , 根本限死左TOP既選角 , 你個隊明知冇得你玩鬥士 , 唔通你仲要練咩 , 資源又唔比你 , 即係一開始你就知你係負責受靶 , 哩個世界會唔會太唔公平 , 我覺得MMD已經好適合FW個打法

Karsa手坦jg除左酒桶其他真係得啖笑

韓仔覺得lpl都勁添

台仔話佢係非韓最勁jg ga,好似係

韓國人邊識打lol 係連登搵5個都贏skt lz d 垃圾隊啦

係咪真係搵先?
隊名係乜

宅藍
教練係宅藍

教練係佢冇用 , 要對方教練係佢先有用

唔使架
你打得唔好個時佢叫你垃圾
對面就送頭架啦
打skt個時佢由頭屌到尾就贏架啦

記住
順風要封撚住佢個口就得

濟公❤️

到艾克上路流行番又還我mmd㗎啦
成隊都有問題賴死一條路會解決到問題咩
利申: 覺得mmd係要換 起馬有個勁嘅補替上路 好似c9

倒番轉頭諗 mmd玩鬥士其實carry能力唔高 但如果karsa玩番攻擊型脹狗都幾常carry 我寧願佢要鬥士70 80分 捱線100分咁重好 起馬唔會好似而家閪門咁 兩頭唔到岸 你本身唔係呢種材料 你練幾個月都唔會係

五路神就唔會係LMS，MMD我覺得佢算稱職，反而依家係中野態沉，karsa媽寶無左上屆果種驚艷，上年嘅中野+今年下路係完美FW，四強不是夢

四強有啲遠我個人覺得8強已經夠勁

4強你會唔會諗得太多,上年msi中野連rng中野都打唔贏

diu RG個名咪好地地轉乜鳩名

FF下好了
上年wcs group stage
FW淨係除左可以拎打贏skt黎打J
仲有咩戰績
有既
打贏過NA #3 seed Clown 9 「一次」咁大把囉

今次都係換左一個AD你就咁大期望
算啦我睇死閃電台狗小組賽開始就可以開定代購團

仲要唔識同人打後期拉鋸戰
咁啱後期拉鋸戰就係NA EU最擅長之處
唔識加快節奏又或者成日on99去巴龍bait
佢地就食得屎了

玩死一個風格都未到佢地最勁啦

仲期望條條路都可以兩種風格 , lms 真係難d

世界賽我都live 分析

你個仆街

dllm,分咩析啊,頭先死ser啊

咁都關我事咩

分析唔係問題，唔好小圈子同離題就得

死左好耐ser,辣殺

agree , 冇比賽我都少左上水留言

呢幾日真係好悶 ...

S7 Worrying Trend

成隊野都賣埋 , 好難唔改名

仲有6日啊

You see see maple

發現曹格冇樹人咁好用
冇咩逃生手段

肥左開個石像鬼入去頂五秒都唔死 , 一招r 就秒ad
洗咩走

不過平局/小劣既話 , 樹人真係實用好多

係對線好難捱啫
可能用唔慣
樹人一個q就可以打走追擊個條友
再唔係開r就趕得走
但曹格好難走

改左咩名

樹人對線唔算難捱啦

TSM粉仲有咩好講

係曹格難捱
樹人我用到好順
但曹格用極都好怪

冇睇好過佢

咁冇計 , 薯格係咁 , 如果佢對線有樹人咁勁就太op

TSM輸左又可以賴bj無態唔係100%實力
識留條後路比自己

如何才叫擊敗tsm

Yes, 廢事趕走newcomers

不過其實都無可厚非, 仲要口水戰多一個星期先有比賽

有冇人好撚憎igamers 果個咩colour 分析師

唔理佢打lol 勁唔勁 , 佢講d 野我好多都覺得好撚奇怪

淨係話skt 下路廢我真係不能理解

佢幾時講SKT下路廢 我覺得佢講既野好多廢話同埋係人都知

大家好！我係soso，歡迎收睇新一期igamers英雄聯盟週報

好似岩岩live 講

同埋人地問佢趙信改版有咩睇法 , 佢話自己不嬲唔鍾意睇改版 , 所以唔知

本身冇睇開佢 , 真係今日第一次睇live 先知佢係廢up

我都係想睇soso

佢個樣好殘喎

唔鐘意睇改版 , 咁佢分析乜柒野?
世界賽完左佢先話佢預測邊隊冠軍?

香港戰術分析師color haha
SKT下路都廢 全世界無條勁了
睇佢不如聽宅藍分析重好

我都唔知 . 平時睇完soso 就會close

一路都知有個咁既分析師 , 但冇聽過佢講野

見佢今日有開live 講7.18改版 , 咪開黎睇下

先知原來佢唔係鳩up , 係廢up

其實唔識講就話無睇 無料扮四條

算啦 , 我都係今日睇完鳩up 下

當冇呢個人存在吧啦

睇下選手既實況又過一日⋯⋯

ESPN又燈
老牌戰隊TSM WE FNC有機會再創歷史

都係廢up 下 , 去到世界賽邊有話冇機會

TSM 全隊卡鑽3
mola mola

連鑽石都唔夠打 分分鐘小組十女

唉屌...藍神出到聲 咁真係無機會了

仲想睇kr選手同佢地對打

卡鑽3

ESPN呢啲鳩報就算啦 G2仲有第七想笑死人咩

今年拎冠軍喇，鑽3又如何

lck final之後skt憑咩上第一

agger

有無World schedule

鑽一喎

盲撚左?

09/23（六）
13：30 WE vs. LYN
14：30 C9 vs. ONE
15：30 GMB vs. LYN
16：30 DW vs. C9
17：30 GMB vs. WE
18：30 DW vs. ONE

09/24（日）
13：00 ONE vs. C9
14：00 LYN vs. WE
15：00 C9 vs. DW
16：00 LYN vs. GMB
17：00 ONE vs. DW
18：00 WE vs. GMB

09/25（一）
13：00 YG vs. KLG
14：00 RPG vs. HKA
15：00 FNC vs. KLG
16：00 HKA vs. FB
17：00 YG vs. FNC
18：00 RPG vs. FB

09/26（二）
13：00 HKA vs. RPG
14：00 KLG vs. YG
15：00 FB vs. RPG
16：00 KLG vs. FNC
17：00 FB vs. HKA
18：00 FNC vs. YG

09/28（四）
11：00 對戰組合未定（BO5）
16：00 對戰組合未定（BO5）

09/29（五）
11：00 對戰組合未定（BO5）
16：00 對戰組合未定（BO5）

好長, 最好唔好quote

Click入去#2條link都懶

有冇follow BJ神 twitter?
佢玩嘢練Fizz咋

bj根本唔洗懷疑就算佢白金 我都信佢世界賽top3中路

g2有埃爾文一定唔廢

梗係想學我閪

諗起之前垃圾閃狗學人用Ivern, 自己根本就唔係玩依type

打skt比人當狗撚

認真玩即刻贏6場上鑽1

大Ching就一直認真玩33W14L, 有邊個夠佢勁

應該無一隊其他賽區既隊會打唔嬴G2

呢隊野盡早收皮啦 成日未打/贏少少就串柒柒

之前冇經驗姐，今屆我睇好佢可以打低RNG次名出線

Igamers班人,係MSI SKT對G2係咁踩SKT,踩Faker廢點點點,想G2贏,一路踩到SKT贏,之後過左幾日嘅星期六定唔知日,就學人搞個event'尋找香港Faker',我見到即刻屌左出黎,前幾日就係咁踩人,過幾日就拎人個名搵食,消費人地,真係垃撚圾

MSI G2 3:1 大炒中國最強WE

咁唔玩你又話佢唔練
玩得柒又屌
想試個陣都比人話好慘姐
同埋好似先見到得一場

果下神來之筆 點知RR又打回原形 呢隊野信唔過

係比賽練英

BJ神初練Galio都俾Resdit屌到飛起，而家練成就當神咁拜

練角冇問題，練唔好就大問題

分析師

Perkz正常發展可以好勁，佢最近韓國boot cam solo queues對Caps，連贏幾場，仲要打到Caps 0/6/0

佢俾人屌應該係因為佢最carry但要佢玩坦

Camp*

歐洲法王

但佢比賽打出黎真係兩回事 仲要上野果兩件垃圾

射到成地都係

點解閃狗呢隊垃圾都仲有人支持,又要串又要廢成隊都小學雞樣

mic cheak佢地成隊都好似未變聲既小學雞

唔準J呢D咸豐年前既野

Caps就算啦 FNC毒瘤唔係jg勁嘅話 佢應該同febiven差唔多柒
g2嘅話 近況睇廢唔廢 好廢
不過你問我msi第二勁唔勁 係好撚勁
非粉絲理性討論

懷疑TABE係呢度其中一個人 吹奏大CHING

佢S3果陣做訪問都好似講過自己係大清fans

死啦 之前我成日話tabe壞話

客觀咁睇, 大Ching條片對白, 剪接都好正, 感染力好強, 我相信就算唔係TSM fans睇完都會開始鍾意佢

"I hope people will remember me as one of the first North American World Champions. So why did I come back? I came to win..." - Doublelift

前面話bjer top 3mid laner嘅
想問下你地邊兩個係#1#2
因為想數下你地覺得邊幾個中路會廢過佢

Faker Bdd/Crown?

lck入邊一定要有一個廢過bjer
之後全部都廢過bjer

bj 勁過晒佢地啦

唔係有人覺得皇冠哥會勁過bj呀?

caps係得某幾隻英玩得好
而且fnc上野真係唔勁 jg邊忽勁
佢地好撚多失誤 係得下路勁
rekkles雖然成日比人笑佢保kda
但佢的確係以自己唔會死嘅前題去輸出
佢係比賽真係好少deft play
講dpm佢唔輸zven 死又死得少
zven班隊友點都勁過rekkles班隊友啦
唔好拎rr出黎講呀
因為大清係另一個次元嫁

我知錯

諗住香港人又自稱香港戰術分析師咪支持下睇下

以後除左soso , 唔再睇igamers

Bdd>Faker>BJ>Crown

唔係話唔撐香港人啊,問題係踩完人之後又拎人個名搵食真係好cheap

IGAMERS 出哂名垃圾 唔係條女撚有人睇咩

我愛大清
點樣先可以睇佢solo q?
有得download 開黎睇？

rekkles就一定勁 我都幾肯定 jg睇季後賽覺得最少唔錯 上中係真係唔掂果種你好難中上廢要求隻jg做好多野
我個人季後賽先當真章 季賽點troll都好 大賽有表現就得

只要幻想下tsm中路唔係bj就明

真

季後賽同SPY都要打夠5場 唔係FNC唔知做乜輸左俾兔仔 邊有得佢拎冠

豬就豬 即係兔仔勁同努力過Fnc只不過唔夠g2打 就算換fnc都唔會贏一樣

睇住G2呢隊垃圾拎冠就知EU復興無望

望G2-13次名出線對SKT/LZ再炒蛋返屋企

屌你老母炮娘真係狗閪英黎

覺得g2半力都好似夠win國內

內戰4幻神唔係浪得虛名

但佢RR全力都係嬴得一場

Lux sup真係垃黎

所以好似你咁講 復興無望

Download 個bat檔, 但唔支援台服LOL, 要有NA LOL client先得

TSM唔係幻神

得台服咁垃圾

岩岩買完switch
邊打邊等比賽

洗撚咩
你DL完個BAT學佢咁刪就睇撚到啦

呢條先係

Crown條片出左了
成日覺得佢訪問時講既野同佢平時既形象差好遠
不過今年嚟個系列好似做得有D hea⋯⋯得3個賽區又得幾分鐘

有一排咁搞, 之後覺得麻煩直接裝NA LoL Client算

有無清已經好小打lol
但係好鍾意睇比賽

我卡咗幾季鑽今年棄咗game

國內冠軍守門員 重勁過台服升降賽之鬼

卡銅好耐, 而家得閒打下NG算

無時間打都冇精神打 就睇下比賽算

仲差EU未出, 搵Perkz應該幾好睇

平時放完工/放學都7-8點已經好攰
以前中學打既戰友一個個走哂

打一場好曬精神有時見到啲隊友銅到唔想打

講到我都心酸

做完一日野頭痛到痴線都廢事入去雷人/俾人雷

屌

而家一玩就on9mode or aram
ng成兩個幾月無打

其實好想聽下選手D奮鬥史，睇完覺得好似有返D動力係香港嚟D咁既地方生存落去

你就算有99分努力但無果一分天才
我相信大家都有ff自己係電競選手

我已經冇打差唔多三年 , 但都係好中意睇比賽

無更新過

身為jg
佢季季變到7彩
人又開始老但d英越出越複雜
好難玩

之前好常嘴炮 而家無打 連對火都無埋

其實拳頭都幾好野
留唔住D人玩隻game
但都仲留得住D人睇比賽

佢多啲模式俾人玩其實都留到人

間唔中出新MODE/復刻舊MODE我同D FD都會玩下開心下
打RK? NG? 不了

我覺得lol係幾好睇 , 我個fd冇玩過都比我搞到成日睇比賽

好睇過PUBG OW，果D我睇幾分鐘就頭暈

大把人唔踢波 甚至未落過場踢波
都係咁睇啦
其實同一道理

係咪crown屋企黎
似有錢仔

睇番RR KT vs Ahq 閪啲對線柒到蛇女對唔贏庫奇 但係啲小會戰同大團都打得好到 雖然唔想咁講 ahq上閪門先有機會有奇蹟

佢隻蛇女同塔莉雅真心玩得幾好
塔莉雅我好BUY佢州際賽贏EDG果場
不過可惜係條撚屌對線真係好廢

上天比佢嘅會戰能力係2000 換黎嘅對線能力係-200有時真係捱唔住佢咁爆法
同埋我覺得主場真係好勁連最無可能豬嘅edg vs ahq都贏到

你都識講佢淨係玩呢兩隻
咁啱Taliyah同蛇女係而家主流mid lane ban choice咁濟
閪玩得幾勁咪又係無用武之地
搞到ahq 4打5

得閒玩一兩場，但唔會打rk ，玩下ng算。但呢排連ng都唔想玩，ng場唔介意隊友實力係點，但勁唔鐘意啲人下下都鬧隊友，又或者自己係隊長嘅感覺，唔聽我講就屌你，呢排唔知點解遇到好多呢種人

搵次我做坦可唔可以等埋我先開戰
明明清緊線佢同我開
死哂我做坦點有輸出呀

佢地死晒一定問號你 , 會話你唔黎 , 成日唔知去邊 , 團戰唔見人 , 成日單機 , 去打電腦啦

同埋可唔可以我綁到個ad carry就唔好打隻坦

然後只會狂問號你 你想死你事，唔好自殺後搵人陪葬啊，好多都唔睇英就亂係啲窄位開戰，好似冇後退呢個概念

有時會遇到D人好搞笑，叫佢唔好係咁死佢就話「你冇權指揮我」

(咩都有得賴mode) 佢地隻坦太有存在感 , 你睇我地隻坦同人地隻坦比 , 你太前 , 跟唔上

打坦又要番去擋住隻坦唔俾衝排

老實講可能真係對面對線個個勁過自己隊友，咁都冇計，我最多都係俾啲建議佢，佢聽就聽唔聽就算，有時你打機都想進步，當隊友好言相勸嘅時候，都係想你進步下，你唔聽發脾氣我都阻你唔到

不過終於第一次享受到曹格嘅樂趣
食到1x層
開石像鬼1萬血

所以我都係求其講幾句，有人開始嘴炮都係由得佢自己講

你冇權指揮我 講呢句算係咁 唔係直接屌尻你

個個都做英雄 結果變曬做狗雄 除非你每場都20 30殺 唔係根本無乜團體合作 所以單雙排根本運氣game

huni條撚屌練杰西

佢應該練番好個心態先 比人針一針就自爆練咩英都冇用

屌
睇tracking the pro 班on9 台仔係咁投比ahq/fw
睇佢地場場比人屠
想睇下skt tsm 同g2 次次vote 都鬥唔贏
點解subscribe 可以1vote =10 vote
點解eu na d 人去曬做野/番學
成個台變左台狗圍爐

所以坦只玩Galio, 一有咩事即刻飛過去

自己去REDDIT搵PRO個ID再DL個BAT檔自己簡黎睇真係咁難咩

意識本身好差 技術好所以夠屠na eu打翻韓國仔咪易比人針

但重點係條友好雷，佢一定要玩sup位，俾佢簡完佢居然跟住jg周圍行街，叫佢走開就駁返轉頭話"You can't tell me what to do"
與其話佢雷不如話成個狀況on9到有D好笑

如果想學某個pro嘅技術去opgg download bat睇最好, 因為tracking the pros會成日跳嚟跳去, 學唔到對線, 又冇得返轉頭睇

我唔知你果場情況係點 不過有啲人玩sup開頭同ad一齊一陣就會去跟jg，呢種情況我都遇過，要睇返果場情況係點，我自己都試過遇啲ad真係唔太勁，開頭已經死左幾次，我就自己周圍走，唔理隻ad 繼續同佢一齊我啲經濟有排都追唔上，不如俾佢龜塔食兵好過，我就周圍去幫人追返啲經濟

輔野連動嘛
我係睇線做人如果推得快就剷上中路gank

fw去左snake到集訓，而snake今季雙殺we

有閪用咩
佢係fw唔係snake嘛

仲要隊野本身都出唔到線

咁又唔好咁講
Tsm都係同kt練

唔係wor
投中skt比較好 之後係uzi/rng 之後係台狗

因為人地俾咗錢囉
要睇去睇replay好過

佢係對線期已經冇跟過ad 然後食埋Jg d野怪

講返有關比賽/選手既野算啦
講game野又無限loop

huni 練卡瑪上路

唔知想用黎剋邊隻英呢

而家上路黎黎去去個兩隻架啦
練扑頭仔好似好啲

無 根本就廢英一隻
俾佢玩karma top唯一好處就係可以留返資源俾mid bot carry
配埋I粉buff咗 可以唔錯

Edg上audi同6打4無分別

卡瑪雖然有加速冇位移 , 都怕gank

前期配jg 打架又唔算好勁

同埋你揀左呢隻 , 迫住雙坦其中一隻去左sup 到

唯一好處真係佢打咩英都唔會點輸線 , 洗兵流

諗緊如果用黎打傑西係咪work , 唔打淨係洗兵唔輸線

佢跳上黎就rw 換血 , qe 後走

但點講都好 , 而家對線唔勁既選手真係等淘汰

除非隻英問題 , 對線唔輸而家真係好重要

就算你係抗壓線都唔可以輸太多 . 唔係中期根本玩唔到

俾人滾到呀媽都唔認得

見到入唔到Worlds既垃圾J Team同人地LCK#1 LZ約戰真係得啖笑
LZ會唔會認真同你打? 定係當撚下狗算

同踢波一樣
對線能力就等於體力
係基本要求
踢得三十分鐘就無氣點踢
仲要足球都有得打到一半換人
lol一打就要打哂一場
對線能力去到標準之後其他嘢先有得傾
唔係你就咁係條線度輸幾十兵俾人單殺兩次
你意識觀念幾好都係假

咁勁旅支持下弱旅 互相指點
打下友賽啫

一定放水 , 認真打 , 未過對線期都爆晒廠

可能得fofo 有得頂下

所以有時唔係想串d 選手

但對線廢就真係退休唔好搞咁多野

跟唔上個時代

咁我諗佢地都係想趁仲有人氣搵多啲
唔係之後有咩工做呀佢地

佢根本係JG式打法 , 但係刺客角色池
但會戰又勁 你真係吹佢唔漲
學阿貴轉路囉

做選手根本搵得唔多 佢係要錢應該一早退左休開台
佢人氣係台灣差唔多拍得住TOYZ
你同佢定啦 依家蟹老闆仲要有貨 一定射住佢班細

ad仲係出bebe

咁可能人地老闆中意faker

覺得佢係最強中路唔得㗎咩

同班賽評唔同意見好正常

咁都有得屌

有冇咁中意faker呀你

使唔使成間公司既賽評連老闆係旁述之前都一齊投過票認為邊個勁先再旁述呀

igamers都有打手

表演賽有咩所謂

BTW,應該係小V合約未到期 要到11月20

The Global Contract Database

我知你好鐘意IGAMERS, 但都唔洗瘋狂隔行呱

都岩

Faker打手多咁多

認真 igamers乜嚟
第一次聽

教練 主播 實況主 直接轉行
大把嘢做啦
好心學下人地bengi
做完救世主 再急流勇退
幾撚有型!

擁有稍為好的粵語旁述但無轉播權的公司

一直成班mk仔mk女係office日日圍威喂

無所事事得閒開下台直播下的遊戲公司

即係廢青集團？
定係已經發展到有穩定收入
咪當支持下本地產業

之前cast好多粗口 唔敢大聲播

我都唔知 係S4果時直播世界賽講得幾好

之後主要做各大賽區精華 之後俾hke買左香港區所有轉播權之後 我以後會各散東西去其他地方做旁述

點知上年開始佢地得閒直播食下野 玩下小遊戲

都唔知佢地做麥鳩

不過無他，果時睇地佢地拍片背景係觀塘舊巴士廠

即係佢地租個Fun Tower做office仔，租金應該唔貴

大把人練啦
mouse都有用

佢地全部都有正職架
msi個陣佢地通宵講完 食埋早餐就返工

老星依家做埋英皇女子隊教練金

bengi無話退喎
係比人踢又無人搵佢 咁就順便抖一個賽季
如果下年都無人諗 咁就真係可能退啦

等於啲人去踢美職啫 養生波

其實都唔好㗎喇 除左之前走左果個

係hke既真係好撚垃圾

其實最高峰當tabe做實況果時話一個月40萬

最ideal一年當4.8m, 即係等於我番左廿年工

意思係搵左第一桶金 又唔洗咁快去諗未來

大陸你有些小名氣直播根本發達大計 如果toyz肯返大陸奶共年薪過千萬根本唔係問題

佢本身就係想返先反鍾共 拖左兩年

ESPN 世界賽上路前五排名

電狗輸we啫 但電狗應該唔驚we 唔係格食格果種黎 我覺得

我覺得如果上chawy係好穩定咁唔夠打輸上閪門會出現奇蹟

轟轟烈烈咁輸同轟轟烈烈咁贏

crown>faker 平心而論 有無可能記得crown比faker搶咗維克特就收咗皮 好似係

真係排cuvee

cuvee覺得不嬲被低估
flame 康sir第3 4咩料屌咩

MMD都冇

我諗大家都知佢值world top3掛

Ziv都有tier 5係咩事

得罪講句 肥仔意識再差都唔會豬呢三個

ESPN啲排名成日咁古怪

根本特登嘩眾取寵啦
仲有 其他區嘅top未打過cuvee同Khan
無俾人當面凌辱過
評價係會高啲嘅…
事實上就係邊個打top都會俾Khan打爆
今年LZ拎硬

點睇都Khan第一，康sir就 把口咪叻

個人覺得kuro先係當今第一中路
Kuro>BDD>Crown>faker
Faker s3之前都唔勁啦，係穩同角色池深囉，今時今日講carry 有排未到佢

康sir冇排錯 係Flame/Ziv高得好離譜

打錯。。。S3之後

Kuro第一😂😂😂😂😂

今屆嘅大Ching我可以好有信心咁講一定係世界Top3 ADC

咁佢咪世界第一中路?

佢玩錯咗10幾場flex

《英雄聯盟》2017 世界大賽即將於 23 日在中國武漢登場，Riot 正式公開此次參賽隊伍所派出的選手名單，其中世界冠軍戰隊 SKT T1 就如同先前韓國媒體傳出由HUNI 擔任此次世界大賽的上路，而 PEANUT 為先發打野選手，BLANK 則為候補。

在 Riot 公布的資料中，LMS 戰區方面閃電狼先發陣容為 MMD、KARSA、MAPLE、BETTY、SWORDART，ahq 先發陣容為 ZIV、MOUNTAIN、CHAWY、AN 與 ALBIS，第六人為 WESTDOOR，HKA 先發陣容為 RIRIS、GODKWAI、M1SSION、UNIFIED、KAIWING，第六人為 GEMINI。

BLANK真係做左舊年BENGI個個位

阿貴出頭天

神手貴

阿貴今次真係靠自己打返黎
6月幾個陣鍾共開台 D人叫佢換走阿貴 佢話阿貴7月份就完約
點知阿貴突然轉路打到6百幾分 最後一場常規賽打JT羸埋
佢賽後訪問都眼濕濕 以為鍾共唔續佢 依家續到19年

換左位真係成個人唔同哂

pob>bj

kuro 今時今日講carry都未排到佢喎

其實通常點試到個選手係咪適合打第二條路?

Yellowstar AD>SUP
大Ching SUP>AD

平時練習/打街場？我都唔知

鐘共d約咁長的

ad太講操作,反應同走位
通常係玩唔掂先轉其他位

Yellowstar Sup勁d喎

呢到真係好多垃圾康sir打手

TSM fans都講唔出康sir勁啦 都唔知乜野居心

好耐冇睇

Leona : (黑人問號)

康Sir對線不過不失, 佢玩過團戰角每次Team fight 都好大影響力, 至少喺NALCS表現好出色, 當然你都可以質疑NALCS嘅參考意義

KURO第一 搞事定搞笑

合約戰士 差唔多完約就發力R頂薪 NBA

Both

我個人好簡單 睇唔出FAKER同BJ勁既 我都幾肯定係銅牌仔 話我打手都咁講

比你咁講 , 即刻支持

比你咁講 , 即刻支持
利申 : 銅牌

yes 覺得佢地廢既可以上youtube睇下佢地montage

睇唔出嘅連鑽5都不如

之前有人笑BJ唔係Top 3 MID

點解會咁多人講到英雄池深好似好普通咁
我比你練到一隻英世界第一都冇用啦,一比人bam左就咩都冇啦
例子幾年前嘅wickd同Froggen(我以前係佢fans)

諗起以前個MEGAZERO, 好似贏左Best Riven NA之後俾人簽左(唔知有無記錯) 但比賽都玩到ON99咁

Froggen英雄池淺?

將faker同bjer
放埋一齊講
對faker嚟講都幾侮辱

睇完閪最近solo嘅表現, 好肯定AHQ玩完

印象中froggen除左ori之外其他當時既主流英都識玩
wickd就真係得隻ire啦

刺客都玩到咁柒死撚左佢吧啦

我咪話尋日tracking the pro 睇
班台狗係咁投閪 睇佢輸線比人單殺

搞到成埋eu/na fans 話lms 唔deserve seed 1

1335W 1296L
疊場數上菁英黎講呢條友都算世界級

所以咪要做後備仔

要幾反智先講得出疊場數上菁英
我印象中佢一開季無耐已經係菁英

雖然佢唔勁
但都真係幾努力 狂打

最多串佢疊唔上第一串佢疊上菁英真係唔掂

你話佢廢真係無所謂 因為佢的確唔算頂級選手
但如果話佢疊場數上到韓服菁英 真係傻撚左先講得出

疊場數理論根本係D低端想笑高端而諗出黎既

咁都有得疊 雖然佢戰績真係柒，但疊場數係咩新論點

有冇人睇JT LZ

等大家文字直播
Prailla

有無link

話曬閪都算係pro
佢最多用半季先上到challenger
但pob 用咗一個星期就上到菁英+LP>閪
pob 都唔算勁
閪實力係點先係一眼睇曬

唔知佢幾時先開始 而家係唔太關事既人玩遊戲

一個8ping 一個80ping

不過今日講比賽既係叉燒同貝克 肯定冇伏

由s5 msi之後開始廢
而家lms連第二中路都保唔住
比fofo and mission超越埋
仲死摟佢唔換chway

bo幾
一陣上lecture睇

rookie 係中國要連vpn tim la.
玩親都disconnect 幾次
佢宜家兩個ac又韓服第一同第五？
技不如人又藉口多多真係

中國連左vpn都係2x ping 做乜姐 講事實又要嬲

上面講pob同閪
Rookie明顯勁過呢2件廢柴啦

點點開始

幾*

我都想知幾時先開始

支那啲嘢真係好垃圾, 唔login就冇得高清, 仲要用flash

用緊手機但唔想dl佢個垃圾apps

不過好姐撚都幾有guts, 竟然喺大陸stream播中正紀念堂/自由廣場

留言要綁定手機?

fyi
大陸網上係實名制

其本上支那好多野都係咁, 睇小場好過啦, 又唔係D咩特別野
加上今晚/聽日YOUTUBE已經有人UPLOAD

pob打落真係廢啊嘛

原來支那開直播咁嚴, 要check埋ID card

為什麼要綁定身份證？
為響應國家號召，淨化網絡直播環境，龍珠TV需要主播綁定身份證後才能開始開啟直播功能

方便秋後算帳

打64 聽日就唔見人

dopa 係6月4號 支那直播試過開64同法輪功D片黎睇都無事
個陣佢行開左 , 個平台即刻STOP左佢直播

bebe今晚要打比賽 依家仲同丁特玩緊食雞

表演賽是但打完就去訓覺啦, 洗鬼練咩

LZ終於出場

花生練緊EZ JG

肥仔都玩緊犽宿

仲有Jayce, 不過玩得好柒

Rookie佢最高紀錄係韓服第一第二
可惜

卡蜜兒係改左定點，唔見肥仔拎黎玩嘅呢排

無改 比起其他無咁勁姐

Snake果個越南jg 150 ping都打上過菁英頭十 閪自己垃圾咪瀨其他野啦

點解我完全理解唔到你地LOGIC
所以SOFM咪好勁囉 係事實
POB去左韓國 8PING先上到菁英又係事實
ROOKIE係大陸連VPN 2X PING一隻第1一隻第5又係事實
西門80 PING 上過韓服900分又係事實

係咪得我唔明你地講緊咩?

有人話pob係韓國8ping用一星期上菁英 所以勁過 臭閪係台灣80ping 半季上菁英
我話兩者有唔同 因為PING既問題
一個就話rookie係大陸連VPN都第1第5 (2Xping)
一個就話sofm 150ping都韓服頭10
兩個都九唔撚搭八 好明顯ROOKIE同SOFM都勁過POB同臭閪啦

主角係Pob係美國點解打唔到韓服菁英?

你知唔知美國連過韓服有幾ping

Ez JG

edg iboy個樣好恐怖

諗起昨日twitch個prob tracking
比班仆街差d投到bj神玩樹人
個台有親tsm既人都會好撚痴線

對眼分太開, 有少少似智障

似金魚

自從改咗大技持續秒數就弱咗啦
好耐之前嘅事了

只服cuvee

tsm風扇們係時候買icon了

今年好似貴咗

買左SKT同SSG

點解唔見有kt賣

屌你老母

今年無得買clg

屌哂你地屎忽

好慘

2件垃圾

我覺得因為太遠 始終美國同韓國好似點解eu na有自己meta一樣 遠到仆街啲風收唔準 所以佢地要去集訓都係同一個原因 同埋因為佢地聯賽本身太柒 所以去到韓國一定可以進步好多相對lms lpl

果個地表最強咁on9既屌

癡線真係想死

今年戰隊 遊戲SHOW LOGO 買番黎係永久?
我見佢寫住 頭像 + 永久表情
姐係點

好似之前咁, CTRL+6可以SHOW ICON

我知，但年年SHOW ICON只限定於世界賽期間
今年佢寫永久表情想知係咪完左世界賽之後都用到

Skt係唔係決定左huni正選帶Blank後補

係

huni 是最強的

如果係永久都抵玩啲 上年買左tsm升到三級無耐就無show skt個次又係 又貴又呃錢

有無覺得tyler1好慘 比Riot針對

TYLER1係咪坐輪椅果個

光頭玩draven個個streamer

\huni/\huni/\huni/

有冇巴打們知道，除左騰訊官網可以買到世界賽門票睇之外。仲有冇其他網可以介紹，因為想拎大假睇哂四強同總決賽，應該係19至4號倒會打完。由廣州到北京舉行。
但佢個網要qq仲要簡國服ser 入面要有你建立過lol帳號先比買飛 搞到我想試下買武漢小組外圍賽都唔得。 有冇網或者方法教教我

peanut 係藏招定OVERRATED
tracking the pro睇佢5場5場都係TROLL GAME

Rox peanut > SKT peanut

明明人地開緊直播做咩要睇tracking the pro

隊伍風格唔同 SKT比佢嘅自由度無咁高

唔知點解覺得花生打線會好屈

因為我唔係想睇佢
我想睇世界第一TSM

佢唔係出左名唔識last hit minions 咩

我見到淘寶有賣 但都幾貴雖則我諗有得講價

呢d練兩野搞掂,睇佢搶龍D反應

咁嚟D如果既野講嚟都冇咩意思 想像唔到佢打打野以外既位

咩位嘅pro無壓力下都唔會漏兵啦
鑽石白金都已經唔會

唔使想像 佢單排都久唔久會打其他路架啦

i mean 佢main其他路

至少我睇佢幾場玩AD/mid都係瘋狂漏兵

pccw 又死？

我download speed得返1Mbps

我都疾下疾下

睇緊qtpie 每10秒load一次

唔緊要 佢成日黑白畫面 唔會load 太耐

sad 撚到
好撚心換撚曬班教練啦

好撚心換撚走deft啦

換撚埋pawn

琴日韓網流出既ESPN TOP 5

TOP: CuVee
JG: Blank
Mid: Faker
ADC: PraY
Sup: Gorilla

今日正式出既JG TOP5

1. Kang "Blank" Sungu - SK Telecom T1
20 points - 1st (Erzberger), 1st (Rand), 1st (Torres), 1st (Moser)

2. Kang "Ambition" Chan-yong - Samsung Galaxy
14 points - 2nd (Erzberger), 2nd (Rand), 2nd (Torres), 4th (Moser)

3. Xiang "Condi" Renjie - Team WE
12 points - 3rd (Erzbeger), 4th (Rand), 3rd (Torres), 2nd (Moser)

4. Hung "Karsa" Hau-Hsuan - Flash Wolves
8 points - 4th (Erzberger), 3rd (Rand), NR (Torres), 3rd (Moser)

5. Jake "Xmithie" Puchero - Immortals
4 points - 5th (Erzberger), NR (Rand), 4th (Torres), 5th (Moser)

榮譽提名：

Ming "Clearlove" Kai - EDward Gaming
2 points - NR (Erzberger), 5th (Rand), 5th (Torres), NR (Moser)

Peanut同cuzz會低過Karsa?

Faker

佢兩個都係0分

international ticket 賣完喇

When do international tickets go on sale?
International ticket sales will go live on August 31 at 7:00 PM PT and will conclude at 7:00 PM PT on September 14.

得返果度買到local 飛, 共享支那人既榮耀喇

有xmithie有karsa 都無mlxg

呢個表只要有分都有提 無提個D全部0分 即係一票都無

ESPN真係創造笑料既媒體

原來未講決賽果d
要買international 飛既自己研究下

Xmithie有第5

台仔又要打飛機啦

如果個排名係講對戰隊戰力嘅提升我都幾認同
但係講個人實力嘅話真係人唔笑狗都吠
排第一點會唔係svenskeren呀

espn本身都亂黎 點知Sven都有人吹奏

tsm反廚嚟

教練責任大過佢地好多

agger 教練廢到人最少換一個 我覺得換中路

康sir中都算 吹sven真係太假

覺得個排名合理過上路 IMT係北美呢季打得好 都合理 反而廠長無頭五真係gag
覺得mlxg唔夠穩定

咁7Seven又真係幫唔落嘅

條地頭蟲有honourable mention都執到啦

比李星佢打到表演賽咁喎

有冇巴打有興趣/一齊睇比賽？

雖然番大陸 但都想感受下氣氛

暫時得我同我fd

但未知點買飛

咁Karsa 花生都係啦

得一隻有鬼用咩
同埋真係太神經刀

sven 唔好再用zac, 本身3:0 imt 比佢zac 搞到3:1

同埋我覺得sven 都sacrifice 咗好多
想當年tsm 有咁多star player
DL BJ Yellowshit 同 Sven
個個都想carry , sven 都係用carry 型jg 好似nid lee
宜且佢以前係sk gaming 根本係carry 位冇用過tank
到宜家你見佢場場tank 一場玩carry 型jg 都少之有少
star player 之間佢真係為支team 放棄咗好多
我覺得honorable player 應該加埋sven

team > player

比佢玩carry jg同買大細冇咩分別

依加又唔係流行CARRY型 夾硬玩未必好

李星buff咗 世界賽應該又有

睇reddit 話tsm destroyed WE in scrim
咁似上年rng scrim 話唔夠tsm 打
最後

上年係大Ching臨場派膠先輸 唔係實力唔夠，要分清楚

WE本身既弱點係中路唔夠CARRY
JG又玩唔到carry
咁岩BJ神打中WE弱點,1D都唔出奇

喺大Ching派膠前, 係贏到開行

今年TSM已經將上年嘅致命弱點處理哂, WE一場都唔會贏到

今年既小狗更加成熟,相信會打爆大師兄

更成熟
有冇睇佢決賽點樣做deft呀

岩岩先比edg reverse sweep

我知呢道大家心裏面都係tsm fanboy
大家記得買tsm logo
今年logo 會配合emote system
可以永久使用

UZI真係回哂塘, 走位極差, 出到線先算啦, 仲話打爆大Ching

個account冇哂點, 聽日先買

年年都要放閃雷狗個swordart

Bdd得第6

係打得好啊

小虎竟然高過可能係史上唯一一個season kda過10嘅人

mystic 11?其他覺得都算合理

FAKER 永遠第一.....

慘呀
crown同Bdd都低過xiaohu

Smeb
kt下年唔好再害人啦好嘛

快手炒撚咗班垃圾後勤啦

四條dee都可以玩到輸

點解上面同呢張唔同少少

條片係嚟三個list既綜合

屌我眼殘睇唔到係3條LIST
好慘
Bdd 3個都排到好後

KDA高大哂咩
小虎真係可以係關鍵時候企出黎
BDD場場打順風局
睇唔出佢逆風可以有咩作為

上年咪Smeb囉

其實我都覺得Khan同Pray出彩過佢

小虎真係吹大左
scout一定carry過小虎囉
睇牌面edg根本無得同rng打
uzi廢極都勁撚過個iboy好多
edg根本靠scout同我廠carry
另外condi條垃圾又係吹大左
呢個版佢真係玩得好撚雷
我廠今年竟然比人低估

pray又係比人高估
剩係得1個系列賽打爆bang
仲要係可能係bang無態
而且成個夏季賽bang肯定打得好過佢
khan就真係比人低估啦

咩年代 仲Faker

條片都有講，會咁排其實都有"historical reasons"
我自己就覺得pray對隊伍無形既貢獻一定大於好多adc

邊有人會睇堂夏季賽季後賽先係開始
由講可能無機會同gorilla duo到冠軍 一開始組隊都係圍住佢地開始 只不過之後carry點轉移 佢地犧牲好多比新仔做carry

講真一早都話lms最少一個 今年最carry係swordart 有佢好正常 scout 19有點後 xiaohu 5又有點前

外國啲網民話Rekkles>Zven
眾卿家點睇

根本唔會唔比唔比台灣仔爆seed 雖然平心而論 今季蛇蛇係打得好 國內國外都係

雖然冇可能 , 但lms 下路組合

最鍾意係 , 蛇蛇+an

不過今年top20連count down都懶得做⋯⋯

khan rip

第四魔咒邪撚到

銅5 Cham. select

第一都係通常都無運行
金五 smeb

睇夏季賽講緊係取平均表現呀
下路嬴線有邊次唔係靠gorilla啲控場同黑科技
pray團戰表現更加唔洗講 肯定輸ruler同bang
咩叫犧牲好多比新仔做carry
根本就係pray唔夠carry咋
係rox個陣已經係咁 所以rox同lz打skt根本都唔希望拖到後期
拖到後期靠pray根本係唔洗諗嬴到bang
lz勁在選手能力勁到係中期分推已經整爆skt

你同caster講啦，人地都講左唔只係跟數據排，一係咪自己排一個囉

部分認同 不過唔好講到下路線得一個人打

條食屎狗不嬲多冇腦fanboy

KDA PLAYER
雖然反骨仔PLAYOFF 打得唔錯

BDD已經同FAKER同LV囉

how

TSM TSM TSM

頂我都睇緊TRACKING THE PRO
DL CARRY 2條韓殺廢物都PENTA

隻LEE 同TAIL 係黎TROLL GAME...

對面IMT下路+垃圾EU TOP + PEANUT
DL就CARRY上中JG 3件垃圾

BIO 招大放得好好 阻左卡丁丁入場

佢2個真係黃金下路 冇得輸

唔係假膠, 今屆TSM botlane 真係世界賽Top 3

On par with Bang/Wolf, Pray/Gorilla

世界賽劈左蛇女同黑人前期，睇黎都係飛機版本 fiora buff招大應該直接上番tier1

大Ching

44W 19L 70%win rate, 無人可敵

咁多專業分析

CN BEST MID

大Ching 又carry一場, 真係超勁, 好鐘意TSM

條list冇deft

幾時到藍神出list

宅藍個LIST一日未打完FINAL都會不斷變動

但反而BJERG 呢幾日有少少TROLL
佢FIDD TROLL GAME
BTW 閪係邊隊 對面隊贏左9成
佢宜家仲可以光榮退休冇咁7 下年仲打就比人屌住QUIT

3個主播有個係Karsa打手

一入TRACKING PRO見到西門Taliyah 0/5笑死左

隻野唔係人人舞得掂

聽聞呢到有人話佢夏季用得唔錯喎

我廠每年為大家提供幾多笑料

我廠保證8強

估唔到連韓服都冇人係大Ching對手

傻鳩大ching唔識睇韓文，同bio打左十幾場flex q

BJ神係咁玩Fiddlestick 再係咁有排都上唔到master

pobelter係菁英700分等緊，啱啱先屌打完bdd

ranking屌打出去倒番轉

屌 TOP20 冇廠長

出坦出件細反甲已經無得打 技術差距幾大都應該彌補唔到

我寧願上路係tank 都唔要split push 狗角
觀賞性而言簡直垃圾 分推果邊永世避團戰 偷食巴龍
轉幾次線就贏 冇咗team fight果種熱血同極限操作睇

咁無計咖喎

上年艾克都OK好睇啦

坦比起分推英 既話邊到黎咁多極限操作啊

唔係掉番轉鬥士先多操作睇咩

坦前中後期 , 係咪打團戰都冇咩特別操作 , 唔好走錯位派膠就ok

lms成個賽區對閪有威脅既得fw

今年有三個位，閪根本唔駛驚出唔到國 旅行觀光，只要驚抽簽抽到對邊三隊

ws真係執柒左佢啦

升降賽霸主，剩係識得按住rg係地屌屎忽

下 今年差d出唔到啦
季後賽 同JT打到G5 JT大優8-0自己throw返出去

如果JT個場正常少少 係資格賽被HKA屠個隊係Ahq了

可能掉轉

今年 HKA 一定勁過 AHQ

你講grautlet吓話

Rekkles>Zven

邊個睇少bdd 同我收皮

有人話bdd 打順風場,kda梗係靚
佢絕對唔係d 洗kda既人,好多時候佢就係做facilitator
khan 條上路咁易打其實bdd 都contribute 好多
eg. spring final game 4, 佢可以揀回城番去買裝,佢可以繼續洗兵洗jungle
但佢選擇再同cuzz 再dive 多次huni

bdd 為團隊犧牲真係最多
佢出道係因為玩刺客角出名
但一打pro game,場場都係用taliyah galio 呢類養肥隊友既英
佢玩刺客又玩得唔錯(印象中玩過zed)
somehow 佢個adapt 能力同faker 真係55波

通常kda 型玩家唔會不停走線,蝕level 同power spike 同壓線能力

世界賽見真章

其實同Bjergsen有啲似
而家都轉咗玩啲團隊效益大嘅角色，養肥大Ching

skt vs lz 個幾場 , 中路真係打和

skt 輸都冇得話faker 打得差

變相講即係bdd 完全係做到野

玩抗壓頂到faker , 玩支援又滾得肥隊友

singed都有對線問題

我唔玩上路，不過幫你搵咗個教學
你睇下有冇用

冇jg 咪過塔洗兵

面對面盡量唔埋身之下洗後排小兵

佢如果用左q 起手想e暈你 , 你有w 有e 佢冇可能打得死你 (要留意你小兵血 , 一定會q 小兵暈你）

除非你俾佢慢慢行過黎e 到你 , 你先走 , 再俾佢用q 打小兵追你

最誇張係三個都排faker第一 痴線咩
咁大個LCK final MVP 唔排

咁唔係好過份

lck final faker 表現唔差過bdd , 大家五五波

但宏觀全年計埋 , 一定係揀faker

不過Bdd夏季中間冇faker咁柒
係打少個春季

補充： 淨係比賽呢兩個人

唔好問點解bdd 冇top 3 , 外國人口味既野

所以睇下就算 , 大家喜好唔同

俾我排faker 三甲都唔入

呢度唔係撐tsm
應該5個排哂top 5

之前咪排晒tsm 係sss/ssr 級

skt 只屬 s 級 , 唔入流

可以睇LoLEsport條片, Jatt, Deficio, Papasmithy 有講佢地嘅論點

有JATT 唔想睇

faker一定排得高過bdd
季後賽faker打爆kuro crown pawn 略贏bdd
khan我覺得都可以排第一

依家鬥士用操作都無咩可能贏到坦 一出左細反甲就完 要打到好後期先有分推能力

倒轉黎諗 可能係呢種玩法先啱佢 佢舊年打到隊野降埋班喎

佢講過有啲其他因素左右排名 唔係點解Pray放第二

我覺得菲歐拉同犽宿有機會出

都係比賽前打下咀炮 , 娛樂下觀眾

大家唔洗太認真睇呢d 排名

總之最尾邊隊冠軍個五個就係top 5

最近LCK promotion都有出Yauso打Gnar

菲歐拉同吶兒打坦

犽宿打番吶兒/傑西

根本就要出 個個都淆
我覺得rookie夠膽出一早出咗國 見到打路西恩秒鎖犽宿

都係 , 個個都唔敢出先俾某d 英做左線霸

有冇略贏
Leb ekko 係咁上下
不過打爆crown真係好勁

嗰排crown根本食錯藥
Pawn都撚佢狗

犽宿都真係幾counter依家中路庫奇奧巴馬流

換個人都一樣
FAKER 架飛機打到PAWN仆街都好勁

Pawn is weak

huni 同pawn

最鍾意肥仔類

cuvee Uzi Wolf呢

wolf 都ok , 其他兩個不了

cuvee 要呵屎 , uzi 太多汗

不過煩在pick 左犽宿 , 上路要補魔攻除左藍寶冇哂選擇

肥仔類最正係pray bb

Pray真係好撚正

咁中路奧巴馬都一樣啫 唔洗特登要個魔攻既

講野又抵死

jg 搶到酒桶都ok

全物攻係呢個大坦時代真係好易自爆

都係覺得留少少後路好d

舊Rox開台雙排最正

gorilla 都正 , 賽內賽外真sup

用得路c恩就係爆前期
仲留咩後路

其他位呀大佬

skt 就算pick 黑人 , 其他路都要有後期英同埋魔物傷都盡量要有啦

係得kt 會pick 淨打線/ 單種傷

因為後勤on9

HEAD COACH成個鍾生咁既柒樣
COACH阿叔樣兼一隻手攤開本Notebook成個弱智咁都知隊野垃圾

Gorilla 真係好可愛 居然識削兔仔蘋果

btw連登仔覺得職業選手要做野d咩先唔會比人反

世紀難題
連登仔無嘢唔反

都唔係呀

khan , pray , rookie , socut , wolf ... etc

其實好多選手都冇咩人反呀

幾好呀 , 照顧到人又和善既性格幾岩做sup

肥仔類代表,stanley呢

有啲人為反而反
例如A又韓服800分 B又係
跟住A就勁B就垃圾負碌 都見唔少

佢冇上面講個幾個咁型

純粹係一舊識打機既肥膏

咁要睇下個理據既

好似之前閪用jg 上分 , 仲要淨係識用一隻 , 話佢都係咁廢合理既

為反而反個d 就笑下算啦

我覺得韓服菁英已經係勁 最多都係唔夠其他人勁 對啲人黎講 讚人太難

如果有rookie呢種選手 我見到飛機路西恩 我一定叫佢秒犽宿鬥癲鬥操作 得IG呢啲大傻仔先比個咁勁嘅人打保守

普通人就係 , lms/lck/lpl 職業選手最好要有韓服大師 , 起碼叫證明你對線唔會自己無啦啦爆廠

如果你係選手 , 但打極都係得鑽石 , 真係要加倍努力

的確,可能同普通人比係勁,但佢地職業緊係同返職業比
不過如果數據差唔多都有人咁講,其實唔洗點理佢地,因為佢地已經先入為主
你點講都冇用

職業就係咁殘酷架啦

就算拎到世界冠軍都總有野俾人串

要長期受到壓之餘又要有高水準表現先有資格拎到個份糧

其實點解?因為個風牆?

就未聽過Rookie同Scout比人反過 其他都見過

機動性?

btw講起rookie
咁樣輸自己條下路真心好慘

飛機奧巴馬算機動啦wor,你咁講球女咪畀人counter死

想贏嘅就留LCK啦
去得LPL都係為錢

死開啦，明明就係大暖男，不知幾嫁得過

你嫁啦咁

咁我腳踏實地做人就唔會咁多FF既

我講gorilla

邊有人踩gorilla

自膠

係個forum同人認真討論已經輸左

而家冇比賽 , 係悶d 既

想理性分析都唔得

閪生女有成間AHQ幫佢養

拍埋片做乜鳩

有幾多巴打都買咗TSM icon

好靚

幾時有比賽睇？ 好悶

送比我

想問除左icon之外
仲有咩玩

23號一點半

不過play in stage都唔會預太精彩，可能場場一面倒

除左WE
我諗其他都應該有得打下

可以show flare
等我TSM打爆電狗之後一次場場show

即課金買個ahq玩下先

我買咗
買咗之後我榮譽點數由lv3 升咗去5
大家一見到tsm 就讚我

都唔知拍黎做咩鳩

其實佢有家室 , 早d 轉後勤同實況主穩穩定定好過啦

假到

吸fans牙

拉落去睇cm
堆fans係咁拎嚟同丁特比

佢差唔多係全台灣最多fans

唔洗再拍呢d 野吸啦

特哥冇計啦 , 落仔唔理你咩職業咩身份都預左會俾人串一世 , 冇得番轉頭架啦

岩岩睇片先知西門結左婚仲生埋個BB

佢老婆好正

台妹真係好撚正

都係啱啱先知 平時冇睇開LMS 個BB好得意

閪好心為個女著想生完就QUIT PRO
垃圾仲係到有咩意義
多D 時間陪個女唔好?
岩岩生完宜家又打緊LOL

你老豆老母生完你之後無返工？
人地打lol就係返緊工 搵緊食
佢唔搵錢邊個養個女呀

佢應該做後勤
BB 呢家野好煩 24小時都冇得訓
做D 輕鬆少少既工作咪冇咁辛苦
2來我睇tracking the pro佢場場TROLL GAME 技術大不如前
當初知要生果陣退出咪幾好
你話追夢要打最後一次world 3年都未練好角我真係唔信你有心追夢

收嗲啦，我閪不放手，直到夢想到手呀！

AHQ成班都係公務員 怕咩

條路自己揀中出即飛重要落埋 都要預比人屌

電競公務員其實仲恐怖過d 公司毒瘤

班閪粉幾時先醒覺

班fans都好有問題啦只要放新仔 一開始打得屎屎地就插到人地唔敢打
丁特柒到咁都有人吹奏 連chawy都無機會上位 下面果班更加無可能上

佢咪算俾人屌得少 , 大佬而家呢個年代 , 真係冇藉口

你唔鍾意帶套 , 你可以打針食藥玩無限中出 ,

呢行咁食fans 人緣 , 佢而家仲可以生存到 , 佢真係要還神啦

咁冇得鬧fans , 選手本來就係要承受呢d 壓力

如果fans 影響到個選手咁多 , 其實係個選手問題

年年第二出國洗咩醒

到有一日下面d 隊追過佢地 , 連play off 都唔到先會醒

記得好多小朋友幫手護航

TSM \ / TSM \ / TSM

墮特自己都好嘢啦
開台個時咁多人打墮特洗版
佢都仲可以面不改容打機
份人真係好無恥唔要面

有糧出吊住條命就得
鬼叫lms咁少競爭咩

之前睇段片見到我fd細佬同佢敵隊，俾人撚狗咁撚，佢仲要俾隊友串，笑死我

有fans donate咪得
打工唔使受氣咩
份糧咪即係受氣嘅賠償

所以有腦個d 一早撈第二樣啦

tpa 五個之中最醒都係隊長 , 之後到球z

其餘三個真係柒柒下

toyz搵到大碼頭啦
點會柒
終於俾佢等到

同前面兩個比又唔係真係揾好多錢

又要扮小丑 , 係英皇撈得掂咪叫捱完囉

撈唔掂咪又係要開台做d 鳩野等傻仔科水

bebe 都叫追完夢又有jt 射住 , 受人尊重

肥仔就最失敗

Tpa得肥仔柒
其他四件都過得去先啦講真

做胎屎跟尾狗

佢同球z本身屋企都有d錢啦 可以去美國讀書

toyz都叫柒?
將鐘培生撚黎撚去 仲要無佢乎
依家仲要搵到個新老豆科水
你話鐘培生玩到佢翻唔到身 賠錢賠死佢就柒姐

胎屎都叫柒 佢係hke份糧其實都好高囉只不過嘈交

lms好撚勁架今年fw穩入4強,好似係

LoL World Championship 2017

Play-In Stage (23-26 September + 28-29 September)

Group A
Team WE (LPL)
Gambit (LCL)
Lyon Gaming (LLN)

Group B
Cloud9 (NA LCS)
Team oNe Esports (CBLoL)
Dire Wolves (OPL)

Group C
Fnatic (EU LCS)
Young Generation (GPL)
Kaos Latin Gamers (CLS)

Group D
Hong Kong Attitude (LMS)
1907 Fenerbahçe (TCL)
Rampage (LJL)

Group Stage (5-8 October + 12-15 October)

Group A
Edward Gaming (LPL)
SK Telecom T1 (LCK)
ahq e-Sports Club (LMS)
TBD

Group B
Longzhu Gaming (LCK)
Immortals (NA LCS)
Gigabyte Marines (GPL)
TBD

Group C
G2 Esports (EU LCS)
Samsung Galaxy (LCK)
Royal Never Give Up (LPL)
TBD

Group D
Flash Wolves (LMS)
Misfits (EU LCS)
TSM (NA LCS)
TBD

Useful Links
- Play-In Match Schedule

- Top 20 Players at Worlds 2017

- Meet the Teams

下個post咁開好唔好

最好不過

Top 20 可以唔洗啦
加埋依個仲好, 唔貼內容都可以貼條link, 有埋香港時間

呢個同play-in match schedule 一樣, 都係香港時間, 不過一個eng一個中文

閪老婆

之前開實況都幾靚
呢家生完仔對奶一定漲卜卜

重有奶飲添

成隊ahq飲完奶世界賽仲唔尾機
睇黎得ahq有機會可以阻到tsm

大奶大奶

WOLF開箱抽極都係垃圾笑撚死

大佬pray d實況真心好睇

本身勁 又識搞氣氛

聽唔明

頭先遇到花生，係咁串對方雷
好似提左一下西門生仔既事，不過冇聽清楚唔肯定

其實肥仔最錯決定係咪跟左toyz去搵鐘生
佢當年S2打得幾好,留台灣實有人氣啦,但跟toyz黎香港,on99咁

成年開台同鍾共一齊做小丑

仲要最尾俾hka 咁嬴rg , 有排俾人串

拎冠之後佢除左比一般打工仔高人工之外 , 都真係冇咩特別 , 除左一堆事事非非

今年轉公司都唔知係好定壞

以佢打機既實力同外貌計 , 今時今日都係得咁真係算柒

掉番轉如果佢係肥仔s , 我會話佢已經算係唔差

純講比賽 , 上路一轉用左必帶tp , 佢真係廢左好多

同埋佢都好似撚唔掂d 鬥士英 , 得隻jax 識玩

玩坦又唔識捉tp 個時機打團戰

佢地好似成日講個TP 佢就要用TP嬴線 下路就要TP幫佢地嬴

不過咁,係鍾共比嘅環境下,我係佢都冇心機認真打落去啦
佢咁大份仲要同人一間房,佢係gay就話可能會開心
唔係gay嘅話就好辛苦

有冇手足睇緊TTP 大CHING唔夠vasilli打?
原來條友翻左大陸打

Lulu真係cancer

單排型s2先可以咁打 佢太過氣

vasilli其實唔差

BJ神幾時PROMOTE 去MASTER
TSM 4個都MASTER 左好耐但佢仲STUCK D1

其實Fiddlestick係咪 new meta，點解佢係咁玩

話說閪個仔有冇可能唔係佢

無 不過佢個陣的確係俾左頂綠帽條女前男友 搞到條女前男友自殺死撚左
所以D台狗成日會話丁特1/0/0 西門0/0/1

台灣男人頭上頂頂都係綠帽la
死鬼自殺咩
講真條女肯比帽人終有一日比番閪
各位ching 可以試下叫價

如果係咁 好似係條女問題多過閪問題

唔洗睇個分咁重

唔通我大tsm擾敵都要唱通街咩

its worrying trend for d2 balls

走A怪就快韓服第1
應該肯定左唔係外掛
韓國捉外掛都幾勁 仲要FAKER, PRAY都檢舉過 實重點查佢 咁耐都無BAN

想睇大ching打走a怪 但應該世界賽開始都仲未排到佢

之前睇直播就知果條友係AD版閪
packet pick得kog同埋twich

otp

如果今年tsm雙殺fw即買tsm icon加轉左tsm風扇

聽日WE VS M5
又一場S2對決

餓左咁耐 終於有比賽睇

ESPN神燈 會唔會第一場就出現

espn 宅藍黎 買兩邊
世界排名排HKA前過FB
組內形勢話FB>HKA

依加個個都學佢光盾+香爐sup，出完大家都係走a怪

香爐真心on9
當然銅牌場都係出番ap sup

ESPN見到FB有2個韓國仔嘛一個LJL黎蟹貨 一個前LZ中路

幫ad尾走曬d兵

痴撚線

m5果兩條友咁耐無打應該都係bebe級數啫

我既DiamondBB同Gosupepper(Edward),屌打WE啦

最快幾時有比賽睇？

最快係睇第一頁

無知問, 走a怪姐係邊個 ??

支持diamond M5

琴日youtube都放左佢同faker敵對嘅片，助攻faker去打自己友

下個POST名不如叫人睇第一頁 成日有人問

嚟D伸手黨寫左都唔會去睇架啦 無視就得了

好慘 雖然有時都會bin c下屍笑下kt咁，但去到人地直播間到串人真係好無品

每年都係睇世界賽,冇留意M5竟然出返黎
而且仲有Diamond係到,以前S2好鍾M5,特別Diamond,當時佢JG好勁我覺得
唔知而家點呢

faker都就快第一

都差成200分

等咗咁多日，聽日終於有比賽，好興奮

rito都真係幾仆街
俾得175又唔俾多5token

今晚推埋個post
Topic改入圍賽開波

改做 屌你老母自己睇#1啦問問問

今年冇得賭

小V加入Jteam

已經好過之前問skt仲有冇機會入world

9成9

係呢度賭
邊隊邊隊入到final就放條j入絞肉機

我見佢同fofo排
入埋Jteam個GP

會唔會叫fofo買個魔器比佢用

好簡單
世界賽記得封撚住宅藍個口

下年JT主打四奶媽陣

4盾陣

慎都要出魔器

所有人都出魔器

冇盾個d 出埋日輪黎發動魔器

jt 離世界冠軍不遠了 , 終於揾到最後拚圖

咁樣可能自己創出一套新meta , soraka 中路重出江湖

we 聽日真係好難會輸wo

你唔好轉呀頂你

想當初KT都係咁樣比佢燈撚死咗

收聲啊

唔會啦 , we 都輸得 , hka 都可以沖冠啦

你唔好轉呀
睇個時都唔好轉

點解要改Post名
到底改嚟做乜
就咁比賽討論區咪得
其實post number唔俾都無問題
一陣又頭post
又鳩改名
最後又圍爐小圈

如果真係好認真計 , we 分分鍾係lpl 三隊之中最難打

求吓你唔好再講啦

Post number 都冇就過份左d既

我想we入啊

Number追post用, 好緊要, 下個post叫

[英雄聯盟] LoL賽事討論區 #31

我見riot中間個o一定係用細階, 咁打會好啲
仲有攞到1001嘅巴打開新post時記得去35頁#875 copy

覺得RNG先最難打 不過we好難豬都係事實 但係藍神出到口 便知有沒有

邊個話要改POST名

我意思只係 世界賽期間 係POST NO 後面加 世界賽程睇#1 咋喎 世界賽完左咪刪左句野佢 廢事個個問

問賽程既人直接忽略算啦, 屌都唔洗屌

we 難d

we 既打法仲要算係lpl 入裡穩陣個堆

啱呀 明明幾秒鐘都Google到既野都唔查 我唔覺得佢都會花果幾秒睇果行字

為左打敗SKT而組軍 有時真係忍唔住笑

Binc

建議宅藍係世界賽個陣深潛 打完先上返黎 唔係我驚你日日比人問候 你已經搞到KT字頭既會員唔見哂

種族滅絕

作為弱隊fans表示全力希望藍神支持SKT

聲稱理性分析 但一見唔對路就見風使舵

作為lol fans希望藍神支持SKT LZ同SSG

唔洗再嘈, 聽日等睇「理性分析」

搞到我都想換kt頭刷下存在感
不過我驚換kt deft會俾人追住嚟屌

即刻分析

比我都屌你啦

唔好咁啦，冇我你都過唔到檔去kt

你好人地好多咩

記得之前有個會員係叫KT Deft 不過依家已經唔見左

Pawn子仲係到

十卜！

反正冇人, 我推埋佢開定新post俾聽日世界賽用

999

1000